有冇人同我一樣好驚自己屋企人？

自問infection control做得足
洗手跟足7個steps
落街買啲嘢十幾分鐘都一定戴口罩，上到嚟即換
但如果係喺屋企中招我真係冇計

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

me 屋企兩個老人家都唔鍾意戴口罩
又冇乜衛生意識

我唔怕死
但我唔想死得咁冤枉

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

Same here
唯有下世投胎小心啲

呢鑊真係下世小心啲

有咁多個口罩咩
我的口罩通常一日一個
好難一除就換

如果屋企人係咁
用多d 漂白水抺屋

有自己間房就整自己的安全區
禁止佢地入黎
食飯拎入房食
去廁所要關廁所蓋沖水
以上措施 應該可以盡減風險

盡做啦口罩最好唔好用全日，最低限度都lunch嗰陣換一次